## ENERO

|Semana|Descripción|
|-----|--------|
|Semana 8|La semana pasada solo fui el martes, en esta semana he estado en asistencia con un cliente el qual tenia una fuga, me ha dado muchos problemas, porque no tengo mucha idea de electricidad, pero preguntando a mis compañeros he ido aprendiendo un poco más.<br><br>Asistenica imprevista, cargador que solo funciona css y no chademo, primero de todo checkeare los PW.<br>Una vez comenzada me doy cuenta que es un cargador del año 2017 y esta muy desactualizado, le pregunto el motivo, parece ser que no sabe como hacerlo, le podré ayudar, pero antes necesitamos saber la versión de su backoffice el cuál es el que guarda el registro del cargador.<br>También como cada semana ordeno mi calendario y las actividades remotas que tengo que hacer.<br><br>Cerramos la semana con una reunión, una propuesta para hacer mensualmente y prevenir las futuras incidencias. En este caso es una versión de FW la cuál esta dando problemas, ya que dejan de funcionar algunos componentes de manera aleatoria.|
|Semana 15|Continué avanzando con los documentos que Yann me encargó, y ahora solo me restan dos para completar. Durante la semana, recibimos una presentación sobre nuevos productos que pronto saldrán al mercado, lo cual fue informativo y emocionante.<br>Sin embargo, enfrenté algunos contratiempos debido a la falta de disponibilidad del cliente. El lugar donde se encuentra el cargador carece de cobertura, lo que dificulta la comunicación. Como medida preventiva, envié algunos documentos al cliente para que comprendiera cómo llevar a cabo la limitación del cargador.<br><br>Realicé una reunión con Dani para discutir la reciente implementación de una aplicación que nos permite monitorear los tiempos de nuestras actividades. Durante esta sesión, identifiqué áreas en las que puedo mejorar y perfeccionar mi eficiencia.<br>Además, he estado colaborando estrechamente con Victor en diversos casos, lo que ha ampliado mi conocimiento y experiencia. Con satisfacción, informo que he completado los documentos solicitados por Yann.<br><br>En cuanto a novedades en el equipo, dimos la bienvenida a Marc en nuestro departamento. En los últimos días, me he dedicado a mostrarle cómo trabajamos, haciendo especial énfasis en el uso eficaz del CRM para mantener una gestión organizada y eficiente.<br>
|Semana 22|Me he dedicado principalmente a enseñar a Marc los procedimientos y he intentado transmitirle una metodología esquemática, evitando dejar campos sin cubrir, aprendí la lección de las veces que me sucedió a mí. La paciencia ha sido clave en este proceso, recordando que cada persona tiene su propio ritmo de aprendizaje.<br><br>Creé un caso que mi tutor, Dani, deberá revisar. La retroalimentación constructiva es esencial para seguir mejorando. La colaboración con otros departamentos también es fundamental para garantizar la calidad en nuestro trabajo..<br>En este camino, tamién he descubierto que disfruto enseñar a las personas.<br>En otro frente, estoy a punto de realizar una comprobación de una configuración que debo enviar a un cliente. Gonzalo me acompañará en este proceso, y estoy a la espera de completarlo.<br>También la colaboración con otros departamentos es esenical para garantizar la calidad en nuestro trabajalo.<br>Cada experiencia contribuye al crecimiento profesional y personal.<br><br>Después de hablar con Rafa me recomendo una cosa del CRM, esta era la de que siempre me llege un caso a parte de dar la primera respuesta cambiar la razón del estado, escogiendo entre:<br>- Esperando cliente o Esperando detalles --> cuando estoy esperando información<br>- Investigación --> cuando el caso esta siendo investigado por calidad<br>- Resuelto cliente --> para aquellos casos los quales estan en espera de que llegue el RMA.<br><br>Anteriormente solo estaba utilizando Resuelto Cliente, pero ahora gracias a poner Esperando detalles podre saber que casos ya he contestado y cuales no, gracias a esto he podido resolver algunos casos los quales el cliente no me ha dado una respuesta o aquellos clientes a los que no les he dado respuesta.<br> Conexion remota que tuvo que acabar con un envio porque por mas de hacer pruebas todo indicaba que el lector estaba muerto, con esta conexión aprendi de donde ver la detección de la tarjeta en el lector, se puede ver tanto en el scada como en los logs. <br><br> Como es costumbre, participamos en una reunión semanal donde revisamos los casos de la semana, discutimos la necesidad de cerrar más casos y celebramos nuestro tiempo de respuesta promedio, que sigue siendo inferior a un día. Además, a partir de ahora, al hacer un envío, debemos proporcionar el contacto del cliente para que otro departamento le envíe el seguimiento del paquete.|


<td align="center"><a href="/Diario/readme.md">VOLVER</a></td>